\begin{center} 

\large Московский Авиационный Институт\\
(Национальный Исследовательский Университет)\\[5.5cm] 

\huge Курсовая работа\\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Дисциплина: Детали машин и основы проектирования\\
\large Тема: Проектирование приборного механизма\\[3.7cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 90-202Б\\
Майзенберг Т.Л. \\
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2017
\end{center} 

\thispagestyle{empty}